[{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":45,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Exposici\u00f3n de Ganader\u00eda, Agricultura e Industria Internacional, en La Rural"},{"source":"rural","target":"argentina","speech_id":45,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Exposici\u00f3n de Ganader\u00eda, Agricultura e Industria Internacional, en La Rural"},{"source":"econ\u00f3mica","target":"argentina","speech_id":45,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Exposici\u00f3n de Ganader\u00eda, Agricultura e Industria Internacional, en La Rural"},{"source":"dorada","target":"argentina","speech_id":45,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Exposici\u00f3n de Ganader\u00eda, Agricultura e Industria Internacional, en La Rural"},{"source":"gloria","target":"argentina","speech_id":45,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Exposici\u00f3n de Ganader\u00eda, Agricultura e Industria Internacional, en La Rural"},{"source":"argentina","target":"viene","speech_id":45,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Exposici\u00f3n de Ganader\u00eda, Agricultura e Industria Internacional, en La Rural"},{"source":"argentina","target":"alcanz\u00f3","speech_id":45,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Exposici\u00f3n de Ganader\u00eda, Agricultura e Industria Internacional, en La Rural"},{"source":"econom\u00eda","target":"argentina","speech_id":45,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Exposici\u00f3n de Ganader\u00eda, Agricultura e Industria Internacional, en La Rural"},{"source":"argentina","target":"empiece","speech_id":45,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Exposici\u00f3n de Ganader\u00eda, Agricultura e Industria Internacional, en La Rural"},{"source":"argentina","target":"pasar\u00e1","speech_id":45,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Exposici\u00f3n de Ganader\u00eda, Agricultura e Industria Internacional, en La Rural"},{"source":"pol\u00edtica","target":"argentina","speech_id":44,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, tras recibir el Premio a la Investigaci\u00f3n Pol\u00edtica, entregado por la Fundaci\u00f3n Ilan"},{"source":"argentina","target":"cambi\u00f3","speech_id":44,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, tras recibir el Premio a la Investigaci\u00f3n Pol\u00edtica, entregado por la Fundaci\u00f3n Ilan"},{"source":"argentina","target":"implica","speech_id":44,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, tras recibir el Premio a la Investigaci\u00f3n Pol\u00edtica, entregado por la Fundaci\u00f3n Ilan"},{"source":"argentina","target":"ayude","speech_id":44,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, tras recibir el Premio a la Investigaci\u00f3n Pol\u00edtica, entregado por la Fundaci\u00f3n Ilan"},{"source":"pol\u00edtica","target":"argentina","speech_id":43,"speech_title":"Palabras del Presidente Javier Milei en la Conferencia Internacional sobre Seguridad y Antiterrorismo"},{"source":"justicia","target":"argentina","speech_id":43,"speech_title":"Palabras del Presidente Javier Milei en la Conferencia Internacional sobre Seguridad y Antiterrorismo"},{"source":"argentina","target":"termin\u00f3","speech_id":43,"speech_title":"Palabras del Presidente Javier Milei en la Conferencia Internacional sobre Seguridad y Antiterrorismo"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":42,"speech_title":"Palabras del Presidente Javier Milei en la Bolsa de Comercio"},{"source":"rep\u00fablica","target":"argentina","speech_id":42,"speech_title":"Palabras del Presidente Javier Milei en la Bolsa de Comercio"},{"source":"argentina","target":"distinta","speech_id":41,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la firma del Pacto de Mayo"},{"source":"pol\u00edtica","target":"argentina","speech_id":41,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la firma del Pacto de Mayo"},{"source":"senda","target":"argentina","speech_id":41,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la firma del Pacto de Mayo"},{"source":"decadencia","target":"argentina","speech_id":41,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la firma del Pacto de Mayo"},{"source":"argentina","target":"atraviesa","speech_id":41,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la firma del Pacto de Mayo"},{"source":"argentina","target":"cambi\u00f3","speech_id":41,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la firma del Pacto de Mayo"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":41,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la firma del Pacto de Mayo"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":40,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la Conferencia Pol\u00edtica de Acci\u00f3n Conservadora (CPAC), Cambori\u00fa, Brasil."},{"source":"cat\u00e1strofe","target":"argentina","speech_id":40,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la Conferencia Pol\u00edtica de Acci\u00f3n Conservadora (CPAC), Cambori\u00fa, Brasil."},{"source":"argentina","target":"soplan","speech_id":40,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la Conferencia Pol\u00edtica de Acci\u00f3n Conservadora (CPAC), Cambori\u00fa, Brasil."},{"source":"argentina","target":"atraviesa","speech_id":40,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la Conferencia Pol\u00edtica de Acci\u00f3n Conservadora (CPAC), Cambori\u00fa, Brasil."},{"source":"argentina","target":"necesita","speech_id":40,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la Conferencia Pol\u00edtica de Acci\u00f3n Conservadora (CPAC), Cambori\u00fa, Brasil."},{"source":"econom\u00eda","target":"argentina","speech_id":40,"speech_title":"Palabras del Presidente, Javier Milei, en la Conferencia Pol\u00edtica de Acci\u00f3n Conservadora (CPAC), Cambori\u00fa, Brasil."},{"source":"rep\u00fablica","target":"argentina","speech_id":39,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, durante la despedida a los deportistas argentinos, que parten a los Juegos Ol\u00edmpicos y Paral\u00edmpicos 2024, Par\u00eds 2024, desde el CENARD."},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":38,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, durante la presentaci\u00f3n del Plan Nacional de Alfabetizaci\u00f3n, Casa Sarmiento, provincia de San Juan"},{"source":"argentina","target":"produce","speech_id":37,"speech_title":"Discurso completo del Presidente Javier Milei al recibir el Premio del Instituto Liberal de la Rep\u00fablica Checa en Praga"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":37,"speech_title":"Discurso completo del Presidente Javier Milei al recibir el Premio del Instituto Liberal de la Rep\u00fablica Checa en Praga"},{"source":"p\u00fablica","target":"argentina","speech_id":36,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, luego de recibir el premio de la Sociedad Hayek, en Alemania"},{"source":"argentina","target":"adher\u00eda","speech_id":36,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, luego de recibir el premio de la Sociedad Hayek, en Alemania"},{"source":"selecci\u00f3n","target":"argentina","speech_id":36,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, luego de recibir el premio de la Sociedad Hayek, en Alemania"},{"source":"tur\u00edstica","target":"argentina","speech_id":36,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, luego de recibir el premio de la Sociedad Hayek, en Alemania"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":36,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, luego de recibir el premio de la Sociedad Hayek, en Alemania"},{"source":"pol\u00edtica","target":"argentina","speech_id":36,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, luego de recibir el premio de la Sociedad Hayek, en Alemania"},{"source":"argentina","target":"dar\u00eda","speech_id":36,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, luego de recibir el premio de la Sociedad Hayek, en Alemania"},{"source":"argentina","target":"pasar\u00eda","speech_id":36,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, luego de recibir el premio de la Sociedad Hayek, en Alemania"},{"source":"vano","target":"argentina","speech_id":35,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, al recibir la Medalla Internacional de la Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a "},{"source":"argentina","target":"utiliz\u00f3","speech_id":35,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, al recibir la Medalla Internacional de la Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a "},{"source":"argentina","target":"padece","speech_id":35,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, al recibir la Medalla Internacional de la Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a "},{"source":"argentina","target":"vuelva","speech_id":34,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, al recibir el Premio Juan de Mariana 2024 en el Real Casino de Madrid"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":34,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, al recibir el Premio Juan de Mariana 2024 en el Real Casino de Madrid"},{"source":"argentina","target":"ascend\u00edan","speech_id":34,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, al recibir el Premio Juan de Mariana 2024 en el Real Casino de Madrid"},{"source":"argentina","target":"abus\u00f3","speech_id":34,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, al recibir el Premio Juan de Mariana 2024 en el Real Casino de Madrid"},{"source":"argentina","target":"viol\u00f3","speech_id":34,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, al recibir el Premio Juan de Mariana 2024 en el Real Casino de Madrid"},{"source":"argentina","target":"recupere","speech_id":34,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, al recibir el Premio Juan de Mariana 2024 en el Real Casino de Madrid"},{"source":"argentina","target":"entrar\u00eda","speech_id":34,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, al recibir el Premio Juan de Mariana 2024 en el Real Casino de Madrid"},{"source":"bandera","target":"argentina","speech_id":33,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el acto del D\u00eda de la Bandera, en la Ciudad de Rosario"},{"source":"argentina","target":"flamea","speech_id":33,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el acto del D\u00eda de la Bandera, en la Ciudad de Rosario"},{"source":"argentina","target":"necesita","speech_id":33,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el acto del D\u00eda de la Bandera, en la Ciudad de Rosario"},{"source":"argentina","target":"flameando","speech_id":33,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el acto del D\u00eda de la Bandera, en la Ciudad de Rosario"},{"source":"ciudadan\u00eda","target":"argentina","speech_id":33,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el acto del D\u00eda de la Bandera, en la Ciudad de Rosario"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":33,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el acto del D\u00eda de la Bandera, en la Ciudad de Rosario"},{"source":"argentina","target":"participar","speech_id":32,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Cumbre Global por la Paz de Ucrania"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":31,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Edici\u00f3n 2024 de EXPOFI, en La Rural, Palermo"},{"source":"reputaci\u00f3n","target":"argentina","speech_id":31,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Edici\u00f3n 2024 de EXPOFI, en La Rural, Palermo"},{"source":"argentina","target":"dif\u00edcilmente","speech_id":31,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Edici\u00f3n 2024 de EXPOFI, en La Rural, Palermo"},{"source":"deuda","target":"argentina","speech_id":31,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Edici\u00f3n 2024 de EXPOFI, en La Rural, Palermo"},{"source":"argentina","target":"escale","speech_id":31,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Edici\u00f3n 2024 de EXPOFI, en La Rural, Palermo"},{"source":"argentina","target":"pasar\u00eda","speech_id":31,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Edici\u00f3n 2024 de EXPOFI, en La Rural, Palermo"},{"source":"argentina","target":"liberal","speech_id":31,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la Edici\u00f3n 2024 de EXPOFI, en La Rural, Palermo"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":30,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en la conferencia del Instituto Cato y Libertad y Progreso"},{"source":"sociedad","target":"argentina","speech_id":30,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en la conferencia del Instituto Cato y Libertad y Progreso"},{"source":"democracia","target":"argentina","speech_id":30,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en la conferencia del Instituto Cato y Libertad y Progreso"},{"source":"argentina","target":"destruyeron","speech_id":30,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en la conferencia del Instituto Cato y Libertad y Progreso"},{"source":"argentina","target":"vuelva","speech_id":30,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en la conferencia del Instituto Cato y Libertad y Progreso"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":29,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la 30 edici\u00f3n de Agroactiva 2024, en la localidad de Armstrong, prov. de Santa Fe"},{"source":"naci\u00f3n","target":"argentina","speech_id":29,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la 30 edici\u00f3n de Agroactiva 2024, en la localidad de Armstrong, prov. de Santa Fe"},{"source":"genera","target":"argentina","speech_id":29,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la 30 edici\u00f3n de Agroactiva 2024, en la localidad de Armstrong, prov. de Santa Fe"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":28,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el 10 Latam Economic Forum, en Sal\u00f3n Golden Mercantil"},{"source":"pol\u00edtica","target":"argentina","speech_id":28,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el 10 Latam Economic Forum, en Sal\u00f3n Golden Mercantil"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":26,"speech_title":"Clase Abierta del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el Instituto Hoover, de la Universidad de Stanford, en California, Estados Unidos "},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":25,"speech_title":"Cadena Nacional del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el D\u00eda de la Conmemoraci\u00f3n del Aniversario N\u00famero 214 de la Revoluci\u00f3n de Mayo, en el Cabildo de C\u00f3rdoba"},{"source":"tradici\u00f3n","target":"argentina","speech_id":25,"speech_title":"Cadena Nacional del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el D\u00eda de la Conmemoraci\u00f3n del Aniversario N\u00famero 214 de la Revoluci\u00f3n de Mayo, en el Cabildo de C\u00f3rdoba"},{"source":"confederaci\u00f3n","target":"argentina","speech_id":25,"speech_title":"Cadena Nacional del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el D\u00eda de la Conmemoraci\u00f3n del Aniversario N\u00famero 214 de la Revoluci\u00f3n de Mayo, en el Cabildo de C\u00f3rdoba"},{"source":"argentina","target":"pas\u00f3","speech_id":25,"speech_title":"Cadena Nacional del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el D\u00eda de la Conmemoraci\u00f3n del Aniversario N\u00famero 214 de la Revoluci\u00f3n de Mayo, en el Cabildo de C\u00f3rdoba"},{"source":"pol\u00edtica","target":"argentina","speech_id":25,"speech_title":"Cadena Nacional del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el D\u00eda de la Conmemoraci\u00f3n del Aniversario N\u00famero 214 de la Revoluci\u00f3n de Mayo, en el Cabildo de C\u00f3rdoba"},{"source":"sindical","target":"argentina","speech_id":25,"speech_title":"Cadena Nacional del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el D\u00eda de la Conmemoraci\u00f3n del Aniversario N\u00famero 214 de la Revoluci\u00f3n de Mayo, en el Cabildo de C\u00f3rdoba"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":24,"speech_title":"Palabras del Presidente Javier Milei en La Rural"},{"source":"monetaria","target":"argentina","speech_id":22,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en el cierre del Congreso del IAEF"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":22,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en el cierre del Congreso del IAEF"},{"source":"argentina","target":"defendiendo","speech_id":21,"speech_title":"Discurso del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el gran acto de Vox \u201cViva 24\u201d, en Vistalegre Madrid, Espa\u00f1a"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":21,"speech_title":"Discurso del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el gran acto de Vox \u201cViva 24\u201d, en Vistalegre Madrid, Espa\u00f1a"},{"source":"dirigencia","target":"argentina","speech_id":21,"speech_title":"Discurso del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el gran acto de Vox \u201cViva 24\u201d, en Vistalegre Madrid, Espa\u00f1a"},{"source":"argentina","target":"grab\u00f3","speech_id":21,"speech_title":"Discurso del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el gran acto de Vox \u201cViva 24\u201d, en Vistalegre Madrid, Espa\u00f1a"},{"source":"argentina","target":"crec\u00eda","speech_id":21,"speech_title":"Discurso del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el gran acto de Vox \u201cViva 24\u201d, en Vistalegre Madrid, Espa\u00f1a"},{"source":"humillaci\u00f3n","target":"argentina","speech_id":21,"speech_title":"Discurso del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el gran acto de Vox \u201cViva 24\u201d, en Vistalegre Madrid, Espa\u00f1a"},{"source":"argentina","target":"vivi\u00f3","speech_id":21,"speech_title":"Discurso del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el gran acto de Vox \u201cViva 24\u201d, en Vistalegre Madrid, Espa\u00f1a"},{"source":"rep\u00fablica","target":"argentina","speech_id":21,"speech_title":"Discurso del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el gran acto de Vox \u201cViva 24\u201d, en Vistalegre Madrid, Espa\u00f1a"},{"source":"argentina","target":"genera","speech_id":20,"speech_title":"El Presidente Javier Milei, present\u00f3 su libro \u2018El camino del libertario\u2019, en Espa\u00f1a "},{"source":"argentina","target":"muestra","speech_id":20,"speech_title":"El Presidente Javier Milei, present\u00f3 su libro \u2018El camino del libertario\u2019, en Espa\u00f1a "},{"source":"econom\u00eda","target":"argentina","speech_id":20,"speech_title":"El Presidente Javier Milei, present\u00f3 su libro \u2018El camino del libertario\u2019, en Espa\u00f1a "},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":20,"speech_title":"El Presidente Javier Milei, present\u00f3 su libro \u2018El camino del libertario\u2019, en Espa\u00f1a "},{"source":"argentina","target":"termine","speech_id":20,"speech_title":"El Presidente Javier Milei, present\u00f3 su libro \u2018El camino del libertario\u2019, en Espa\u00f1a "},{"source":"reflejada","target":"argentina","speech_id":20,"speech_title":"El Presidente Javier Milei, present\u00f3 su libro \u2018El camino del libertario\u2019, en Espa\u00f1a "},{"source":"llama","target":"argentina","speech_id":20,"speech_title":"El Presidente Javier Milei, present\u00f3 su libro \u2018El camino del libertario\u2019, en Espa\u00f1a "},{"source":"econom\u00eda","target":"argentina","speech_id":19,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en el Consejo Interamericano de Comercio y Producci\u00f3n (CICyP)"},{"source":"naci\u00f3n","target":"argentina","speech_id":19,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en el Consejo Interamericano de Comercio y Producci\u00f3n (CICyP)"},{"source":"caracteriza","target":"argentina","speech_id":19,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en el Consejo Interamericano de Comercio y Producci\u00f3n (CICyP)"},{"source":"cara","target":"argentina","speech_id":19,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en el Consejo Interamericano de Comercio y Producci\u00f3n (CICyP)"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":19,"speech_title":"Discurso del Presidente Javier Milei en el Consejo Interamericano de Comercio y Producci\u00f3n (CICyP)"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":18,"speech_title":"Palabras del Presidente Javier Milei en la colocaci\u00f3n del Busto del Presidente Carlos Menem en Casa Rosada"},{"source":"econom\u00eda","target":"argentina","speech_id":18,"speech_title":"Palabras del Presidente Javier Milei en la colocaci\u00f3n del Busto del Presidente Carlos Menem en Casa Rosada"},{"source":"argentina","target":"vuelve","speech_id":18,"speech_title":"Palabras del Presidente Javier Milei en la colocaci\u00f3n del Busto del Presidente Carlos Menem en Casa Rosada"},{"source":"rep\u00fablica","target":"argentina","speech_id":18,"speech_title":"Palabras del Presidente Javier Milei en la colocaci\u00f3n del Busto del Presidente Carlos Menem en Casa Rosada"},{"source":"\u00a0","target":"argentina","speech_id":16,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la cena de la Fundaci\u00f3n Libertad"},{"source":"rep\u00fablica","target":"argentina","speech_id":16,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la cena de la Fundaci\u00f3n Libertad"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":16,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la cena de la Fundaci\u00f3n Libertad"},{"source":"partido","target":"argentina","speech_id":16,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la cena de la Fundaci\u00f3n Libertad"},{"source":"poblaci\u00f3n","target":"argentina","speech_id":15,"speech_title":"Cadena nacional del Presidente Javier Milei"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":14,"speech_title":"Discurso del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en Foro Llao Llao"},{"source":"argentina","target":"liberal","speech_id":14,"speech_title":"Discurso del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en Foro Llao Llao"},{"source":"econom\u00eda","target":"argentina","speech_id":14,"speech_title":"Discurso del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en Foro Llao Llao"},{"source":"argentina","target":"necesita","speech_id":14,"speech_title":"Discurso del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en Foro Llao Llao"},{"source":"argentina","target":"empiece","speech_id":14,"speech_title":"Discurso del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en Foro Llao Llao"},{"source":"a\u00e9rea","target":"argentina","speech_id":13,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, y el ministro de defensa, Luis Petri, en el anuncio de la adquisici\u00f3n de 24 aviones de combate f-16 para la Fuerza A\u00e9rea Argentina"},{"source":"argentina","target":"moderna","speech_id":11,"speech_title":"Palabras del presidente Javier Milei en el acto en conmemoraci\u00f3n del 42\u00b0 aniversario del D\u00eda de Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas"},{"source":"soberan\u00eda","target":"argentina","speech_id":11,"speech_title":"Palabras del presidente Javier Milei en el acto en conmemoraci\u00f3n del 42\u00b0 aniversario del D\u00eda de Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas"},{"source":"argentina","target":"producto","speech_id":11,"speech_title":"Palabras del presidente Javier Milei en el acto en conmemoraci\u00f3n del 42\u00b0 aniversario del D\u00eda de Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas"},{"source":"argentina","target":"pr\u00f3spera","speech_id":11,"speech_title":"Palabras del presidente Javier Milei en el acto en conmemoraci\u00f3n del 42\u00b0 aniversario del D\u00eda de Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas"},{"source":"pol\u00edtica","target":"argentina","speech_id":10,"speech_title":"Palabras del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el Foro Econ\u00f3mico de las Am\u00e9ricas (IEFA), en el Four Seasons, CABA"},{"source":"econom\u00eda","target":"argentina","speech_id":10,"speech_title":"Palabras del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el Foro Econ\u00f3mico de las Am\u00e9ricas (IEFA), en el Four Seasons, CABA"},{"source":"argentina","target":"sali\u00f3","speech_id":9,"speech_title":"Palabras del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la apertura del ciclo lectivo en el Instituto Cardenal Copello, CABA"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":9,"speech_title":"Palabras del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la apertura del ciclo lectivo en el Instituto Cardenal Copello, CABA"},{"source":"pr\u00e1cticamente","target":"argentina","speech_id":9,"speech_title":"Palabras del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la apertura del ciclo lectivo en el Instituto Cardenal Copello, CABA"},{"source":"argentina","target":"verdaderamente","speech_id":9,"speech_title":"Palabras del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la apertura del ciclo lectivo en el Instituto Cardenal Copello, CABA"},{"source":"llamado","target":"argentina","speech_id":8,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei en la Conferencia Pol\u00edtica de Acci\u00f3n Conservadora (CPAC), en Washington, Estados Unidos "},{"source":"argentina","target":"parec\u00eda","speech_id":8,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei en la Conferencia Pol\u00edtica de Acci\u00f3n Conservadora (CPAC), en Washington, Estados Unidos "},{"source":"jud\u00eda","target":"argentina","speech_id":6,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el acto oficial por el D\u00eda Internacional en Memoria de las V\u00edctimas del Holocausto, desde el Museo del Holocausto, CABA"},{"source":"argentina","target":"buscando","speech_id":6,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en el acto oficial por el D\u00eda Internacional en Memoria de las V\u00edctimas del Holocausto, desde el Museo del Holocausto, CABA"},{"source":"republica","target":"argentina","speech_id":5,"speech_title":"Palabras del Presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, en la 54\u00b0 Reuni\u00f3n Anual del Foro Econ\u00f3mico Mundial, en Davos"},{"source":"argentina","target":"liberal","speech_id":2,"speech_title":"Palabras del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, luego de la asunci\u00f3n presidencial, desde el balc\u00f3n de la Casa Rosada"},{"source":"historia","target":"argentina","speech_id":1,"speech_title":"Palabras del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, luego del acto de jura y asunci\u00f3n presidencial, desde las escalinatas del Honorable Congreso de la Naci\u00f3n."},{"source":"pol\u00edtica","target":"argentina","speech_id":1,"speech_title":"Palabras del presidente de la Naci\u00f3n, Javier Milei, luego del acto de jura y asunci\u00f3n presidencial, desde las escalinatas del Honorable Congreso de la Naci\u00f3n."}]